Packet total length 208
---------------------------------------------------
Answer count:3
Answer no:1
Data lenght:18
news.bbc.co.uk CNAME newswww.bbc.net.uk
Answer no:2
Data lenght:4
newswww.bbc.net.uk A 212.58.244.56
Answer no:3
Data lenght:4
newswww.bbc.net.uk A 212.58.246.80
Packet total length 157
---------------------------------------------------
Answer count:1
Answer no:1
Data lenght:18
news.bbc.co.uk CNAME newswww.bbc.net.uk
Packet total length 138
---------------------------------------------------
Answer count:0
Packet total length 203
---------------------------------------------------
Answer count:3
Answer no:1
Data lenght:14
www.bbc.co.uk CNAME www.bbc.net.uk
Answer no:2
Data lenght:4
www.bbc.net.uk A 212.58.246.95
Answer no:3
Data lenght:4
www.bbc.net.uk A 212.58.244.71
Packet total length 152
---------------------------------------------------
Answer count:1
Answer no:1
Data lenght:14
www.bbc.co.uk CNAME www.bbc.net.uk
Packet total length 134
---------------------------------------------------
Answer count:0
Packet total length 185
---------------------------------------------------
Answer count:2
Answer no:1
Data lenght:4
www.bbc.net.uk A 212.58.244.71
Answer no:2
Data lenght:4
www.bbc.net.uk A 212.58.246.95
Packet total length 505
---------------------------------------------------
Answer count:4
Answer no:1
Data lenght:22
static.bbci.co.uk CNAME static-bbci.bbc.net.uk
Answer no:2
Data lenght:31
static-bbci.bbc.net.uk CNAME static.bbci.co.uk.edgekey.net
Answer no:3
Data lenght:21
static.bbci.co.uk.edgekey.net CNAME e3891.g.akamaiedge.net
Answer no:4
Data lenght:4
e3891.g.akamaiedge.net A 104.123.225.99
Packet total length 248
---------------------------------------------------
Answer count:3
Answer no:1
Data lenght:22
static.bbci.co.uk CNAME static-bbci.bbc.net.uk
Answer no:2
Data lenght:31
static-bbci.bbc.net.uk CNAME static.bbci.co.uk.edgekey.net
Answer no:3
Data lenght:21
static.bbci.co.uk.edgekey.net CNAME e3891.g.akamaiedge.net
Packet total length 220
---------------------------------------------------
Answer count:2
Answer no:1
Data lenght:34
nav.files.bbci.co.uk CNAME nav.files.bbci.co.uk.edgekey.net
Answer no:2
Data lenght:21
nav.files.bbci.co.uk.edgekey.net CNAME e3891.g.akamaiedge.net
Packet total length 400
---------------------------------------------------
Answer count:1
Answer no:1
Data lenght:4
e3891.g.akamaiedge.net A 104.123.225.99
Packet total length 143
---------------------------------------------------
Answer count:0
Packet total length 241
---------------------------------------------------
Answer count:3
Answer no:1
Data lenght:17
static.bbc.co.uk CNAME static.bbc.net.uk
Answer no:2
Data lenght:30
static.bbc.net.uk CNAME static.bbc.co.uk.edgekey.net
Answer no:3
Data lenght:21
static.bbc.co.uk.edgekey.net CNAME e3891.g.akamaiedge.net
Packet total length 498
---------------------------------------------------
Answer count:4
Answer no:1
Data lenght:17
static.bbc.co.uk CNAME static.bbc.net.uk
Answer no:2
Data lenght:30
static.bbc.net.uk CNAME static.bbc.co.uk.edgekey.net
Answer no:3
Data lenght:21
static.bbc.co.uk.edgekey.net CNAME e3891.g.akamaiedge.net
Answer no:4
Data lenght:4
e3891.g.akamaiedge.net A 104.123.225.99
Packet total length 481
---------------------------------------------------
Answer count:3
Answer no:1
Data lenght:36
mybbc.files.bbci.co.uk CNAME mybbc.files.bbci.co.uk.edgekey.net
Answer no:2
Data lenght:21
mybbc.files.bbci.co.uk.edgekey.net CNAME e3891.g.akamaiedge.net
Answer no:3
Data lenght:4
e3891.g.akamaiedge.net A 104.123.225.99
Packet total length 224
---------------------------------------------------
Answer count:2
Answer no:1
Data lenght:36
mybbc.files.bbci.co.uk CNAME mybbc.files.bbci.co.uk.edgekey.net
Answer no:2
Data lenght:21
mybbc.files.bbci.co.uk.edgekey.net CNAME e3891.g.akamaiedge.net
Packet total length 502
---------------------------------------------------
Answer count:4
Answer no:1
Data lenght:21
ichef.bbci.co.uk CNAME ichef-bbci.bbc.net.uk
Answer no:2
Data lenght:30
ichef-bbci.bbc.net.uk CNAME ichef.bbci.co.uk.edgekey.net
Answer no:3
Data lenght:21
ichef.bbci.co.uk.edgekey.net CNAME e3891.g.akamaiedge.net
Answer no:4
Data lenght:4
e3891.g.akamaiedge.net A 104.123.225.99
Packet total length 245
---------------------------------------------------
Answer count:3
Answer no:1
Data lenght:21
ichef.bbci.co.uk CNAME ichef-bbci.bbc.net.uk
Answer no:2
Data lenght:30
ichef-bbci.bbc.net.uk CNAME ichef.bbci.co.uk.edgekey.net
Answer no:3
Data lenght:21
ichef.bbci.co.uk.edgekey.net CNAME e3891.g.akamaiedge.net
Packet total length 524
---------------------------------------------------
Answer count:5
Answer no:1
Data lenght:8
ichef-1.bbci.co.uk CNAME ichef.bbci.co.uk
Answer no:2
Data lenght:21
ichef.bbci.co.uk CNAME ichef-bbci.bbc.net.uk
Answer no:3
Data lenght:30
ichef-bbci.bbc.net.uk CNAME ichef.bbci.co.uk.edgekey.net
Answer no:4
Data lenght:21
ichef.bbci.co.uk.edgekey.net CNAME e3891.g.akamaiedge.net
Answer no:5
Data lenght:4
e3891.g.akamaiedge.net A 104.123.225.99
Packet total length 152
---------------------------------------------------
Answer count:1
Answer no:1
Data lenght:14
fig.bbc.co.uk CNAME fig.bbc.net.uk
Packet total length 134
---------------------------------------------------
Answer count:0
Packet total length 203
---------------------------------------------------
Answer count:3
Answer no:1
Data lenght:14
fig.bbc.co.uk CNAME fig.bbc.net.uk
Answer no:2
Data lenght:4
fig.bbc.net.uk A 212.58.244.115
Answer no:3
Data lenght:4
fig.bbc.net.uk A 212.58.246.213
Packet total length 185
---------------------------------------------------
Answer count:2
Answer no:1
Data lenght:4
fig.bbc.net.uk A 212.58.244.115
Answer no:2
Data lenght:4
fig.bbc.net.uk A 212.58.246.213
Packet total length 332
---------------------------------------------------
Answer count:6
Answer no:1
Data lenght:20
ocsp2.globalsign.com CNAME cdn.globalsigncdn.com
Answer no:2
Data lenght:4
cdn.globalsigncdn.com A 104.16.25.216
Answer no:3
Data lenght:4
cdn.globalsigncdn.com A 104.16.26.216
Answer no:4
Data lenght:4
cdn.globalsigncdn.com A 104.16.27.216
Answer no:5
Data lenght:4
cdn.globalsigncdn.com A 104.16.28.216
Answer no:6
Data lenght:4
cdn.globalsigncdn.com A 104.16.24.216
Packet total length 392
---------------------------------------------------
Answer count:6
Answer no:1
Data lenght:20
ocsp2.globalsign.com CNAME cdn.globalsigncdn.com
Answer no:2
Data lenght:16
cdn.globalsigncdn.com AAAA 2400:cb00:2048:0001:0000:0000:6810:1bd8
Answer no:3
Data lenght:16
cdn.globalsigncdn.com AAAA 2400:cb00:2048:0001:0000:0000:6810:1cd8
Answer no:4
Data lenght:16
cdn.globalsigncdn.com AAAA 2400:cb00:2048:0001:0000:0000:6810:18d8
Answer no:5
Data lenght:16
cdn.globalsigncdn.com AAAA 2400:cb00:2048:0001:0000:0000:6810:19d8
Answer no:6
Data lenght:16
cdn.globalsigncdn.com AAAA 2400:cb00:2048:0001:0000:0000:6810:1ad8
Packet total length 301
---------------------------------------------------
Answer count:5
Answer no:1
Data lenght:4
cdn.globalsigncdn.com A 104.16.26.216
Answer no:2
Data lenght:4
cdn.globalsigncdn.com A 104.16.27.216
Answer no:3
Data lenght:4
cdn.globalsigncdn.com A 104.16.28.216
Answer no:4
Data lenght:4
cdn.globalsigncdn.com A 104.16.24.216
Answer no:5
Data lenght:4
cdn.globalsigncdn.com A 104.16.25.216
Packet total length 218
---------------------------------------------------
Answer count:3
Answer no:1
Data lenght:24
www.bbc.com CNAME www-bbc-com.bbc.net.uk
Answer no:2
Data lenght:4
www-bbc-com.bbc.net.uk A 212.58.244.26
Answer no:3
Data lenght:4
www-bbc-com.bbc.net.uk A 212.58.246.54
Packet total length 167
---------------------------------------------------
Answer count:1
Answer no:1
Data lenght:24
www.bbc.com CNAME www-bbc-com.bbc.net.uk
Packet total length 152
---------------------------------------------------
Answer count:1
Answer no:1
Data lenght:14
ssl.bbc.co.uk CNAME ssl.bbc.net.uk
Packet total length 203
---------------------------------------------------
Answer count:3
Answer no:1
Data lenght:14
ssl.bbc.co.uk CNAME ssl.bbc.net.uk
Answer no:2
Data lenght:4
ssl.bbc.net.uk A 212.58.246.213
Answer no:3
Data lenght:4
ssl.bbc.net.uk A 212.58.244.115
Packet total length 247
---------------------------------------------------
Answer count:3
Answer no:1
Data lenght:20
sa.bbc.co.uk CNAME bbc01.sitestat.com
Answer no:2
Data lenght:4
bbc01.sitestat.com A 77.72.116.213
Answer no:3
Data lenght:4
bbc01.sitestat.com A 77.72.118.213
Packet total length 104
---------------------------------------------------
Answer count:1
Answer no:1
Data lenght:20
sa.bbc.co.uk CNAME bbc01.sitestat.com
Packet total length 142
---------------------------------------------------
Answer count:0
Packet total length 134
---------------------------------------------------
Answer count:0
Packet total length 78
---------------------------------------------------
Answer count:0
Packet total length 379
---------------------------------------------------
Answer count:5
Answer no:1
Data lenght:23
cdn.krxd.net CNAME cdn-traffic-director.krxd.net
Answer no:2
Data lenght:13
cdn-traffic-director.krxd.net CNAME cdn-fastly.krxd.net
Answer no:3
Data lenght:42
cdn-fastly.krxd.net CNAME cdn-fastly.krxd.net.c.global-ssl.fastly.net
Answer no:4
Data lenght:29
cdn-fastly.krxd.net.c.global-ssl.fastly.net CNAME prod.c.ssl.global.fastlylb.net
Answer no:5
Data lenght:4
prod.c.ssl.global.fastlylb.net A 151.101.12.175
Packet total length 298
---------------------------------------------------
Answer count:4
Answer no:1
Data lenght:23
cdn.krxd.net CNAME cdn-traffic-director.krxd.net
Answer no:2
Data lenght:13
cdn-traffic-director.krxd.net CNAME cdn-fastly.krxd.net
Answer no:3
Data lenght:42
cdn-fastly.krxd.net CNAME cdn-fastly.krxd.net.c.global-ssl.fastly.net
Answer no:4
Data lenght:29
cdn-fastly.krxd.net.c.global-ssl.fastly.net CNAME prod.c.ssl.global.fastlylb.net
Packet total length 288
---------------------------------------------------
Answer count:2
Answer no:1
Data lenght:28
pagead2.googlesyndication.com CNAME pagead46.l.doubleclick.net
Answer no:2
Data lenght:4
pagead46.l.doubleclick.net A 216.58.209.194
Packet total length 300
---------------------------------------------------
Answer count:2
Answer no:1
Data lenght:28
pagead2.googlesyndication.com CNAME pagead46.l.doubleclick.net
Answer no:2
Data lenght:16
pagead46.l.doubleclick.net AAAA 2a00:1450:400d:0802:0000:0000:0000:2002
Packet total length 161
---------------------------------------------------
Answer count:0
Packet total length 260
---------------------------------------------------
Answer count:1
Answer no:1
Data lenght:16
pagead46.l.doubleclick.net AAAA 2a00:1450:400d:0802:0000:0000:0000:2002
Packet total length 284
---------------------------------------------------
Answer count:2
Answer no:1
Data lenght:28
www.googletagservices.com CNAME pagead46.l.doubleclick.net
Answer no:2
Data lenght:4
pagead46.l.doubleclick.net A 216.58.209.194
Packet total length 296
---------------------------------------------------
Answer count:2
Answer no:1
Data lenght:28
www.googletagservices.com CNAME pagead46.l.doubleclick.net
Answer no:2
Data lenght:16
pagead46.l.doubleclick.net AAAA 2a00:1450:400d:0802:0000:0000:0000:2002
Packet total length 483
---------------------------------------------------
Answer count:3
Answer no:1
Data lenght:37
search.files.bbci.co.uk CNAME search.files.bbci.co.uk.edgekey.net
Answer no:2
Data lenght:21
search.files.bbci.co.uk.edgekey.net CNAME e3891.g.akamaiedge.net
Answer no:3
Data lenght:4
e3891.g.akamaiedge.net A 104.123.225.99
Packet total length 226
---------------------------------------------------
Answer count:2
Answer no:1
Data lenght:37
search.files.bbci.co.uk CNAME search.files.bbci.co.uk.edgekey.net
Answer no:2
Data lenght:21
search.files.bbci.co.uk.edgekey.net CNAME e3891.g.akamaiedge.net
Packet total length 448
---------------------------------------------------
Answer count:2
Answer no:1
Data lenght:4
a1294.w20.akamai.net A 2.21.74.65
Answer no:2
Data lenght:4
a1294.w20.akamai.net A 2.21.74.57
Packet total length 471
---------------------------------------------------
Answer count:3
Answer no:1
Data lenght:31
polling.bbc.co.uk CNAME polling.bbc.co.uk.edgekey.net
Answer no:2
Data lenght:21
polling.bbc.co.uk.edgekey.net CNAME e3891.g.akamaiedge.net
Answer no:3
Data lenght:4
e3891.g.akamaiedge.net A 104.123.225.99
Packet total length 212
---------------------------------------------------
Answer count:2
Answer no:1
Data lenght:30
feeds.bbci.co.uk CNAME feeds.bbci.co.uk.edgekey.net
Answer no:2
Data lenght:21
feeds.bbci.co.uk.edgekey.net CNAME e3891.g.akamaiedge.net
Packet total length 469
---------------------------------------------------
Answer count:3
Answer no:1
Data lenght:30
feeds.bbci.co.uk CNAME feeds.bbci.co.uk.edgekey.net
Answer no:2
Data lenght:21
feeds.bbci.co.uk.edgekey.net CNAME e3891.g.akamaiedge.net
Answer no:3
Data lenght:4
e3891.g.akamaiedge.net A 104.123.225.99
Packet total length 214
---------------------------------------------------
Answer count:2
Answer no:1
Data lenght:31
polling.bbc.co.uk CNAME polling.bbc.co.uk.edgekey.net
Answer no:2
Data lenght:21
polling.bbc.co.uk.edgekey.net CNAME e3891.g.akamaiedge.net
Packet total length 333
---------------------------------------------------
Answer count:4
Answer no:1
Data lenght:23
static.chartbeat.com CNAME global.ssl.fastly.net
Answer no:2
Data lenght:13
global.ssl.fastly.net CNAME global-ssl.fastly.net
Answer no:3
Data lenght:29
global-ssl.fastly.net CNAME prod.a.ssl.global.fastlylb.net
Answer no:4
Data lenght:4
prod.a.ssl.global.fastlylb.net A 151.101.12.249
Packet total length 249
---------------------------------------------------
Answer count:3
Answer no:1
Data lenght:23
static.chartbeat.com CNAME global.ssl.fastly.net
Answer no:2
Data lenght:13
global.ssl.fastly.net CNAME global-ssl.fastly.net
Answer no:3
Data lenght:29
global-ssl.fastly.net CNAME prod.a.ssl.global.fastlylb.net
Packet total length 478
---------------------------------------------------
Answer count:10
Answer no:1
Data lenght:18
beacon.krxd.net CNAME beacon-a-dub.lb.krxd.net
Answer no:2
Data lenght:51
beacon-a-dub.lb.krxd.net CNAME beacon-a-v2-596299490.eu-west-1.elb.amazonaws.com
Answer no:3
Data lenght:4
beacon-a-v2-596299490.eu-west-1.elb.amazonaws.com A 46.137.176.178
Answer no:4
Data lenght:4
beacon-a-v2-596299490.eu-west-1.elb.amazonaws.com A 46.137.191.93
Answer no:5
Data lenght:4
beacon-a-v2-596299490.eu-west-1.elb.amazonaws.com A 54.217.205.184
Answer no:6
Data lenght:4
beacon-a-v2-596299490.eu-west-1.elb.amazonaws.com A 54.228.192.30
Answer no:7
Data lenght:4
beacon-a-v2-596299490.eu-west-1.elb.amazonaws.com A 54.228.201.86
Answer no:8
Data lenght:4
beacon-a-v2-596299490.eu-west-1.elb.amazonaws.com A 54.228.211.70
Answer no:9
Data lenght:4
beacon-a-v2-596299490.eu-west-1.elb.amazonaws.com A 46.51.180.69
Answer no:10
Data lenght:4
beacon-a-v2-596299490.eu-west-1.elb.amazonaws.com A 46.137.88.70
Packet total length 250
---------------------------------------------------
Answer count:2
Answer no:1
Data lenght:18
beacon.krxd.net CNAME beacon-a-dub.lb.krxd.net
Answer no:2
Data lenght:51
beacon-a-dub.lb.krxd.net CNAME beacon-a-v2-596299490.eu-west-1.elb.amazonaws.com
Packet total length 327
---------------------------------------------------
Answer count:4
Answer no:1
Data lenght:16
loadm.exelator.com CNAME loadus.tm.ssl.exelator.com
Answer no:2
Data lenght:15
loadus.tm.ssl.exelator.com CNAME eu-west.load.exelator.com
Answer no:3
Data lenght:13
eu-west.load.exelator.com CNAME load.amexp.exelator.com
Answer no:4
Data lenght:4
load.amexp.exelator.com A 216.52.1.12
Packet total length 223
---------------------------------------------------
Answer count:3
Answer no:1
Data lenght:16
loadm.exelator.com CNAME loadus.tm.ssl.exelator.com
Answer no:2
Data lenght:15
loadus.tm.ssl.exelator.com CNAME eu-west.load.exelator.com
Answer no:3
Data lenght:13
eu-west.load.exelator.com CNAME load.amexp.exelator.com
Packet total length 470
---------------------------------------------------
Answer count:9
Answer no:1
Data lenght:54
usermatch.krxd.net CNAME usermatch-ash-1350078884.us-east-1.elb.amazonaws.com
Answer no:2
Data lenght:4
usermatch-ash-1350078884.us-east-1.elb.amazonaws.com A 107.22.241.77
Answer no:3
Data lenght:4
usermatch-ash-1350078884.us-east-1.elb.amazonaws.com A 23.21.212.240
Answer no:4
Data lenght:4
usermatch-ash-1350078884.us-east-1.elb.amazonaws.com A 23.23.219.8
Answer no:5
Data lenght:4
usermatch-ash-1350078884.us-east-1.elb.amazonaws.com A 50.17.232.169
Answer no:6
Data lenght:4
usermatch-ash-1350078884.us-east-1.elb.amazonaws.com A 50.19.107.76
Answer no:7
Data lenght:4
usermatch-ash-1350078884.us-east-1.elb.amazonaws.com A 54.197.254.190
Answer no:8
Data lenght:4
usermatch-ash-1350078884.us-east-1.elb.amazonaws.com A 54.225.133.124
Answer no:9
Data lenght:4
usermatch-ash-1350078884.us-east-1.elb.amazonaws.com A 54.225.210.192
Packet total length 226
---------------------------------------------------
Answer count:1
Answer no:1
Data lenght:54
usermatch.krxd.net CNAME usermatch-ash-1350078884.us-east-1.elb.amazonaws.com
Packet total length 317
---------------------------------------------------
Answer count:2
Answer no:1
Data lenght:13
idsync.rlcdn.com CNAME idsync-ext.rlcdn.com
Answer no:2
Data lenght:4
idsync-ext.rlcdn.com A 54.152.203.23
Packet total length 178
---------------------------------------------------
Answer count:1
Answer no:1
Data lenght:13
idsync.rlcdn.com CNAME idsync-ext.rlcdn.com
Packet total length 157
---------------------------------------------------
Answer count:0
Packet total length 161
---------------------------------------------------
Answer count:0
Packet total length 191
---------------------------------------------------
Answer count:0
Packet total length 433
---------------------------------------------------
Answer count:9
Answer no:1
Data lenght:57
i.w55c.net CNAME dxedge-prod-lb-404808087.eu-central-1.elb.amazonaws.com
Answer no:2
Data lenght:4
dxedge-prod-lb-404808087.eu-central-1.elb.amazonaws.com A 52.29.155.24
Answer no:3
Data lenght:4
dxedge-prod-lb-404808087.eu-central-1.elb.amazonaws.com A 52.59.116.250
Answer no:4
Data lenght:4
dxedge-prod-lb-404808087.eu-central-1.elb.amazonaws.com A 54.93.130.65
Answer no:5
Data lenght:4
dxedge-prod-lb-404808087.eu-central-1.elb.amazonaws.com A 54.93.194.19
Answer no:6
Data lenght:4
dxedge-prod-lb-404808087.eu-central-1.elb.amazonaws.com A 52.28.78.40
Answer no:7
Data lenght:4
dxedge-prod-lb-404808087.eu-central-1.elb.amazonaws.com A 52.28.121.238
Answer no:8
Data lenght:4
dxedge-prod-lb-404808087.eu-central-1.elb.amazonaws.com A 52.28.171.120
Answer no:9
Data lenght:4
dxedge-prod-lb-404808087.eu-central-1.elb.amazonaws.com A 52.29.132.94
Packet total length 510
---------------------------------------------------
Answer count:6
Answer no:1
Data lenght:33
c.go-mpulse.net CNAME c.go-mpulse.net.cdn.cloudflare.net
Answer no:2
Data lenght:4
c.go-mpulse.net.cdn.cloudflare.net A 104.16.25.190
Answer no:3
Data lenght:4
c.go-mpulse.net.cdn.cloudflare.net A 104.16.26.190
Answer no:4
Data lenght:4
c.go-mpulse.net.cdn.cloudflare.net A 104.16.27.190
Answer no:5
Data lenght:4
c.go-mpulse.net.cdn.cloudflare.net A 104.16.23.190
Answer no:6
Data lenght:4
c.go-mpulse.net.cdn.cloudflare.net A 104.16.24.190
Packet total length 178
---------------------------------------------------
Answer count:1
Answer no:1
Data lenght:33
c.go-mpulse.net CNAME c.go-mpulse.net.cdn.cloudflare.net
Packet total length 226
---------------------------------------------------
Answer count:1
Answer no:1
Data lenght:4
star-mini.c10r.facebook.com A 31.13.84.36
Packet total length 238
---------------------------------------------------
Answer count:1
Answer no:1
Data lenght:16
star-mini.c10r.facebook.com AAAA 2a03:2880:f107:0083:face:b00c:0000:25de
Packet total length 223
---------------------------------------------------
Answer count:1
Answer no:1
Data lenght:57
i.w55c.net CNAME dxedge-prod-lb-404808087.eu-central-1.elb.amazonaws.com
Packet total length 209
---------------------------------------------------
Answer count:1
Answer no:1
Data lenght:4
edigitalsurvey.com A 46.236.9.36
Packet total length 131
---------------------------------------------------
Answer count:0
Packet total length 201
---------------------------------------------------
Answer count:1
Answer no:1
Data lenght:15
me-cdn.effectivemeasure.net CNAME traffic.em.io
Packet total length 160
---------------------------------------------------
Answer count:0
Packet total length 282
---------------------------------------------------
Answer count:2
Answer no:1
Data lenght:15
me-cdn.effectivemeasure.net CNAME traffic.em.io
Answer no:2
Data lenght:4
traffic.em.io A 52.17.222.178
Packet total length 244
---------------------------------------------------
Answer count:1
Answer no:1
Data lenght:4
traffic.em.io A 52.17.222.178
Packet total length 86
---------------------------------------------------
Answer count:0
Packet total length 176
---------------------------------------------------
Answer count:1
Answer no:1
Data lenght:4
secure-us.imrworldwide.com A 138.108.96.100
Packet total length 131
---------------------------------------------------
Answer count:0
Packet total length 233
---------------------------------------------------
Answer count:1
Answer no:1
Data lenght:4
shop.bbc.com A 207.159.133.98
Packet total length 158
---------------------------------------------------
Answer count:1
Answer no:1
Data lenght:17
search.bbc.co.uk CNAME search.bbc.net.uk
Packet total length 148
---------------------------------------------------
Answer count:0
Packet total length 137
---------------------------------------------------
Answer count:0
Packet total length 194
---------------------------------------------------
Answer count:0
Packet total length 209
---------------------------------------------------
Answer count:3
Answer no:1
Data lenght:17
search.bbc.co.uk CNAME search.bbc.net.uk
Answer no:2
Data lenght:4
search.bbc.net.uk A 212.58.246.161
Answer no:3
Data lenght:4
search.bbc.net.uk A 212.58.244.158
Packet total length 188
---------------------------------------------------
Answer count:2
Answer no:1
Data lenght:4
search.bbc.net.uk A 212.58.246.161
Answer no:2
Data lenght:4
search.bbc.net.uk A 212.58.244.158
Packet total length 424
---------------------------------------------------
Answer count:4
Answer no:1
Data lenght:43
ssc.api.bbc.com CNAME ssc.live.3925c5b702a8aaca.xhst.bbci.co.uk
Answer no:2
Data lenght:70
ssc.live.3925c5b702a8aaca.xhst.bbci.co.uk CNAME live-mybb-componen-1ja6lq9r6z7zi-1331949258.eu-west-1.elb.amazonaws.com
Answer no:3
Data lenght:4
live-mybb-componen-1ja6lq9r6z7zi-1331949258.eu-west-1.elb.amazonaws.com A 52.210.59.77
Answer no:4
Data lenght:4
live-mybb-componen-1ja6lq9r6z7zi-1331949258.eu-west-1.elb.amazonaws.com A 52.16.236.252
Packet total length 294
---------------------------------------------------
Answer count:2
Answer no:1
Data lenght:43
ssc.api.bbc.com CNAME ssc.live.3925c5b702a8aaca.xhst.bbci.co.uk
Answer no:2
Data lenght:70
ssc.live.3925c5b702a8aaca.xhst.bbci.co.uk CNAME live-mybb-componen-1ja6lq9r6z7zi-1331949258.eu-west-1.elb.amazonaws.com
Packet total length 199
---------------------------------------------------
Answer count:0
Packet total length 225
---------------------------------------------------
Answer count:4
Answer no:1
Data lenght:9
m.bbc.co.uk CNAME m.live.bbc.co.uk
Answer no:2
Data lenght:17
m.live.bbc.co.uk CNAME m-live.bbc.net.uk
Answer no:3
Data lenght:4
m-live.bbc.net.uk A 212.58.246.174
Answer no:4
Data lenght:4
m-live.bbc.net.uk A 212.58.244.163
Packet total length 152
---------------------------------------------------
Answer count:0
Packet total length 517
---------------------------------------------------
Answer count:2
Answer no:1
Data lenght:29
ocsp.godaddy.com CNAME ocsp.godaddy.com.akadns.net
Answer no:2
Data lenght:4
ocsp.godaddy.com.akadns.net A 50.63.243.230
Packet total length 180
---------------------------------------------------
Answer count:1
Answer no:1
Data lenght:29
ocsp.godaddy.com CNAME ocsp.godaddy.com.akadns.net
Packet total length 213
---------------------------------------------------
Answer count:0
Packet total length 271
---------------------------------------------------
Answer count:2
Answer no:1
Data lenght:28
pages.email.bbc.com CNAME pages.virt.s6.exacttarget.com
Answer no:2
Data lenght:4
pages.virt.s6.exacttarget.com A 68.232.203.80
Packet total length 137
---------------------------------------------------
Answer count:0
Packet total length 234
---------------------------------------------------
Answer count:2
Answer no:1
Data lenght:42
advertising.bbcworldwide.com CNAME advertising.bbcworldwide.com.edgekey.net
Answer no:2
Data lenght:22
advertising.bbcworldwide.com.edgekey.net CNAME e10296.g.akamaiedge.net
Packet total length 144
---------------------------------------------------
Answer count:0
Packet total length 494
---------------------------------------------------
Answer count:3
Answer no:1
Data lenght:42
advertising.bbcworldwide.com CNAME advertising.bbcworldwide.com.edgekey.net
Answer no:2
Data lenght:22
advertising.bbcworldwide.com.edgekey.net CNAME e10296.g.akamaiedge.net
Answer no:3
Data lenght:4
e10296.g.akamaiedge.net A 104.123.201.155
Packet total length 143
---------------------------------------------------
Answer count:0
Packet total length 401
---------------------------------------------------
Answer count:1
Answer no:1
Data lenght:4
e10296.g.akamaiedge.net A 104.123.201.155
Packet total length 170
---------------------------------------------------
Answer count:1
Answer no:1
Data lenght:28
pages.email.bbc.com CNAME pages.virt.s6.exacttarget.com
Packet total length 153
---------------------------------------------------
Answer count:0
Packet total length 303
---------------------------------------------------
Answer count:2
Answer no:1
Data lenght:9
load.s3.amazonaws.com CNAME s3-1-w.amazonaws.com
Answer no:2
Data lenght:4
s3-1-w.amazonaws.com A 52.216.65.48
Packet total length 183
---------------------------------------------------
Answer count:1
Answer no:1
Data lenght:9
load.s3.amazonaws.com CNAME s3-1-w.amazonaws.com
Packet total length 281
---------------------------------------------------
Answer count:1
Answer no:1
Data lenght:4
s3-1-w.amazonaws.com A 52.216.65.48
Packet total length 161
---------------------------------------------------
Answer count:0
Packet total length 296
---------------------------------------------------
Answer count:1
Answer no:1
Data lenght:4
idsync-ext.rlcdn.com A 54.152.203.23
Packet total length 391
---------------------------------------------------
Answer count:8
Answer no:1
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 54.243.156.79
Answer no:2
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 107.20.147.185
Answer no:3
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 107.22.250.38
Answer no:4
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 23.21.147.41
Answer no:5
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 23.21.206.73
Answer no:6
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 50.19.83.4
Answer no:7
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 54.83.19.182
Answer no:8
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 54.197.250.167
Packet total length 140
---------------------------------------------------
Answer count:0
Packet total length 366
---------------------------------------------------
Answer count:4
Answer no:1
Data lenght:46
e.visualdna.com CNAME eu-lb-p01-544546018.eu-west-1.elb.amazonaws.com
Answer no:2
Data lenght:4
eu-lb-p01-544546018.eu-west-1.elb.amazonaws.com A 52.19.80.20
Answer no:3
Data lenght:4
eu-lb-p01-544546018.eu-west-1.elb.amazonaws.com A 52.30.91.181
Answer no:4
Data lenght:4
eu-lb-p01-544546018.eu-west-1.elb.amazonaws.com A 54.154.197.229
Packet total length 215
---------------------------------------------------
Answer count:1
Answer no:1
Data lenght:46
e.visualdna.com CNAME eu-lb-p01-544546018.eu-west-1.elb.amazonaws.com
Packet total length 189
---------------------------------------------------
Answer count:0
Packet total length 528
---------------------------------------------------
Answer count:3
Answer no:1
Data lenght:37
gp.symcd.com CNAME ocsp-ds.ws.symantec.com.edgekey.net
Answer no:2
Data lenght:25
ocsp-ds.ws.symantec.com.edgekey.net CNAME e8218.dscb1.akamaiedge.net
Answer no:3
Data lenght:4
e8218.dscb1.akamaiedge.net A 23.37.43.27
Packet total length 552
---------------------------------------------------
Answer count:4
Answer no:1
Data lenght:37
gp.symcd.com CNAME ocsp-ds.ws.symantec.com.edgekey.net
Answer no:2
Data lenght:25
ocsp-ds.ws.symantec.com.edgekey.net CNAME e8218.dscb1.akamaiedge.net
Answer no:3
Data lenght:16
e8218.dscb1.akamaiedge.net AAAA 2a02:26f0:0132:0384:0000:0000:0000:201a
Answer no:4
Data lenght:16
e8218.dscb1.akamaiedge.net AAAA 2a02:26f0:0132:0386:0000:0000:0000:201a
Packet total length 496
---------------------------------------------------
Answer count:2
Answer no:1
Data lenght:16
e8218.dscb1.akamaiedge.net AAAA 2a02:26f0:0132:0386:0000:0000:0000:201a
Answer no:2
Data lenght:16
e8218.dscb1.akamaiedge.net AAAA 2a02:26f0:0132:0384:0000:0000:0000:201a
Packet total length 400
---------------------------------------------------
Answer count:1
Answer no:1
Data lenght:4
e3891.g.akamaiedge.net A 104.123.225.99
Packet total length 141
---------------------------------------------------
Answer count:0
Packet total length 199
---------------------------------------------------
Answer count:2
Answer no:1
Data lenght:15
stun.ekiga.net CNAME stun.sipgate.net
Answer no:2
Data lenght:4
stun.sipgate.net A 217.10.68.152
Packet total length 141
---------------------------------------------------
Answer count:0
Packet total length 141
---------------------------------------------------
Answer count:0
Packet total length 391
---------------------------------------------------
Answer count:8
Answer no:1
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 54.243.192.35
Answer no:2
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 54.235.106.167
Answer no:3
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 54.243.45.82
Answer no:4
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 54.243.68.187
Answer no:5
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 54.243.88.121
Answer no:6
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 54.243.97.69
Answer no:7
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 54.243.116.238
Answer no:8
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 54.243.170.119
Packet total length 192
---------------------------------------------------
Answer count:1
Answer no:1
Data lenght:51
ni.cz SOA ns1.vultr.com
Packet total length 296
---------------------------------------------------
Answer count:1
Answer no:1
Data lenght:40
nic.cz SOA a.ns.nic.cz
Packet total length 218
---------------------------------------------------
Answer count:3
Answer no:1
Data lenght:24
www.bbc.com CNAME www-bbc-com.bbc.net.uk
Answer no:2
Data lenght:4
www-bbc-com.bbc.net.uk A 212.58.246.55
Answer no:3
Data lenght:4
www-bbc-com.bbc.net.uk A 212.58.244.27
Packet total length 226
---------------------------------------------------
Answer count:1
Answer no:1
Data lenght:4
www.google.com A 216.58.208.196
Packet total length 238
---------------------------------------------------
Answer count:1
Answer no:1
Data lenght:16
www.google.com AAAA 2a00:1450:4007:080d:0000:0000:0000:2004
Packet total length 495
---------------------------------------------------
Answer count:17
Answer no:1
Data lenght:12
clients1.google.com CNAME clients.l.google.com
Answer no:2
Data lenght:4
clients.l.google.com A 95.168.222.177
Answer no:3
Data lenght:4
clients.l.google.com A 95.168.222.178
Answer no:4
Data lenght:4
clients.l.google.com A 95.168.222.182
Answer no:5
Data lenght:4
clients.l.google.com A 95.168.222.183
Answer no:6
Data lenght:4
clients.l.google.com A 95.168.222.187
Answer no:7
Data lenght:4
clients.l.google.com A 95.168.222.148
Answer no:8
Data lenght:4
clients.l.google.com A 95.168.222.152
Answer no:9
Data lenght:4
clients.l.google.com A 95.168.222.153
Answer no:10
Data lenght:4
clients.l.google.com A 95.168.222.157
Answer no:11
Data lenght:4
clients.l.google.com A 95.168.222.158
Answer no:12
Data lenght:4
clients.l.google.com A 95.168.222.162
Answer no:13
Data lenght:4
clients.l.google.com A 95.168.222.163
Answer no:14
Data lenght:4
clients.l.google.com A 95.168.222.167
Answer no:15
Data lenght:4
clients.l.google.com A 95.168.222.168
Answer no:16
Data lenght:4
clients.l.google.com A 95.168.222.172
Answer no:17
Data lenght:4
clients.l.google.com A 95.168.222.173
Packet total length 267
---------------------------------------------------
Answer count:2
Answer no:1
Data lenght:12
clients1.google.com CNAME clients.l.google.com
Answer no:2
Data lenght:16
clients.l.google.com AAAA 2a00:1450:4008:0803:0000:0000:0000:200e
Packet total length 244
---------------------------------------------------
Answer count:1
Answer no:1
Data lenght:16
clients.l.google.com AAAA 2a00:1450:4008:0803:0000:0000:0000:200e
Packet total length 143
---------------------------------------------------
Answer count:0
Packet total length 400
---------------------------------------------------
Answer count:1
Answer no:1
Data lenght:4
e3891.g.akamaiedge.net A 104.123.225.99
Packet total length 391
---------------------------------------------------
Answer count:8
Answer no:1
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 54.225.95.177
Answer no:2
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 54.225.184.146
Answer no:3
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 184.73.215.34
Answer no:4
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 23.21.84.138
Answer no:5
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 23.21.147.123
Answer no:6
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 23.21.240.237
Answer no:7
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 23.23.141.187
Answer no:8
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 50.17.197.15
Packet total length 1137
---------------------------------------------------
Answer count:2
Answer no:1
Data lenght:40
nic.cz SOA a.ns.nic.cz
Answer no:2
Data lenght:154
nic.cz RRSIG 
Packet total length 1110
---------------------------------------------------
Answer count:2
Answer no:1
Data lenght:4
www.nic.cz A 217.31.205.50
Answer no:2
Data lenght:154
www.nic.cz RRSIG 
Packet total length 554
---------------------------------------------------
Answer count:4
Answer no:1
Data lenght:49
vortex-win.data.microsoft.com CNAME asimov-win.vortex.data.microsoft.com.akadns.net
Answer no:2
Data lenght:6
asimov-win.vortex.data.microsoft.com.akadns.net CNAME geo.vortex.data.microsoft.com.akadns.net
Answer no:3
Data lenght:6
geo.vortex.data.microsoft.com.akadns.net CNAME db5.vortex.data.microsoft.com.akadns.net
Answer no:4
Data lenght:4
db5.vortex.data.microsoft.com.akadns.net A 64.4.54.254
Packet total length 249
---------------------------------------------------
Answer count:3
Answer no:1
Data lenght:49
vortex-win.data.microsoft.com CNAME asimov-win.vortex.data.microsoft.com.akadns.net
Answer no:2
Data lenght:6
asimov-win.vortex.data.microsoft.com.akadns.net CNAME geo.vortex.data.microsoft.com.akadns.net
Answer no:3
Data lenght:6
geo.vortex.data.microsoft.com.akadns.net CNAME db5.vortex.data.microsoft.com.akadns.net
Packet total length 133
---------------------------------------------------
Answer count:0
Packet total length 542
---------------------------------------------------
Answer count:4
Answer no:1
Data lenght:51
settings-win.data.microsoft.com CNAME asimov-win.settings.data.microsoft.com.akadns.net
Answer no:2
Data lenght:6
asimov-win.settings.data.microsoft.com.akadns.net CNAME geo.settings.data.microsoft.com.akadns.net
Answer no:3
Data lenght:6
geo.settings.data.microsoft.com.akadns.net CNAME db5.settings.data.microsoft.com.akadns.net
Answer no:4
Data lenght:4
db5.settings.data.microsoft.com.akadns.net A 40.77.226.249
Packet total length 253
---------------------------------------------------
Answer count:3
Answer no:1
Data lenght:51
settings-win.data.microsoft.com CNAME asimov-win.settings.data.microsoft.com.akadns.net
Answer no:2
Data lenght:6
asimov-win.settings.data.microsoft.com.akadns.net CNAME geo.settings.data.microsoft.com.akadns.net
Answer no:3
Data lenght:6
geo.settings.data.microsoft.com.akadns.net CNAME db5.settings.data.microsoft.com.akadns.net
Packet total length 1514
---------------------------------------------------
Answer count:2
Answer no:1
Data lenght:28
kazi.fit.vutbr.cz NSEC 
Answer no:2
Data lenght:160
kazi.fit.vutbr.cz RRSIG 
Packet total length 381
---------------------------------------------------
Answer count:10
Answer no:1
Data lenght:4
crl.globalsign.net A 198.41.214.183
Answer no:2
Data lenght:4
crl.globalsign.net A 198.41.214.184
Answer no:3
Data lenght:4
crl.globalsign.net A 198.41.214.185
Answer no:4
Data lenght:4
crl.globalsign.net A 198.41.214.186
Answer no:5
Data lenght:4
crl.globalsign.net A 198.41.214.187
Answer no:6
Data lenght:4
crl.globalsign.net A 198.41.215.182
Answer no:7
Data lenght:4
crl.globalsign.net A 198.41.215.183
Answer no:8
Data lenght:4
crl.globalsign.net A 198.41.215.184
Answer no:9
Data lenght:4
crl.globalsign.net A 198.41.215.185
Answer no:10
Data lenght:4
crl.globalsign.net A 198.41.215.186
Packet total length 501
---------------------------------------------------
Answer count:10
Answer no:1
Data lenght:16
crl.globalsign.net AAAA 2400:cb00:2048:0001:0000:0000:c629:d7b7
Answer no:2
Data lenght:16
crl.globalsign.net AAAA 2400:cb00:2048:0001:0000:0000:c629:d7b8
Answer no:3
Data lenght:16
crl.globalsign.net AAAA 2400:cb00:2048:0001:0000:0000:c629:d7b9
Answer no:4
Data lenght:16
crl.globalsign.net AAAA 2400:cb00:2048:0001:0000:0000:c629:d7ba
Answer no:5
Data lenght:16
crl.globalsign.net AAAA 2400:cb00:2048:0001:0000:0000:c629:d6b7
Answer no:6
Data lenght:16
crl.globalsign.net AAAA 2400:cb00:2048:0001:0000:0000:c629:d6b8
Answer no:7
Data lenght:16
crl.globalsign.net AAAA 2400:cb00:2048:0001:0000:0000:c629:d6b9
Answer no:8
Data lenght:16
crl.globalsign.net AAAA 2400:cb00:2048:0001:0000:0000:c629:d6ba
Answer no:9
Data lenght:16
crl.globalsign.net AAAA 2400:cb00:2048:0001:0000:0000:c629:d6bb
Answer no:10
Data lenght:16
crl.globalsign.net AAAA 2400:cb00:2048:0001:0000:0000:c629:d7b6
Packet total length 1514
---------------------------------------------------
Answer count:2
Answer no:1
Data lenght:28
kazi4.fit.vutbr.cz NSEC 
Answer no:2
Data lenght:160
kazi4.fit.vutbr.cz RRSIG 
Packet total length 400
---------------------------------------------------
Answer count:1
Answer no:1
Data lenght:4
e3891.g.akamaiedge.net A 104.123.225.99
Packet total length 1514
---------------------------------------------------
Answer count:2
Answer no:1
Data lenght:29
kazi6.fit.vutbr.cz NSEC 
Answer no:2
Data lenght:160
kazi6.fit.vutbr.cz RRSIG 
Packet total length 1514
---------------------------------------------------
Answer count:2
Answer no:1
Data lenght:29
kbterm.fit.vutbr.cz NSEC 
Answer no:2
Data lenght:160
kbterm.fit.vutbr.cz RRSIG 
Packet total length 391
---------------------------------------------------
Answer count:8
Answer no:1
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 107.22.215.99
Answer no:2
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 23.21.78.116
Answer no:3
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 23.23.170.207
Answer no:4
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 23.23.222.225
Answer no:5
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 50.16.227.116
Answer no:6
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 54.204.6.142
Answer no:7
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 54.225.207.136
Answer no:8
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 54.225.216.1
Packet total length 291
---------------------------------------------------
Answer count:1
Answer no:1
Data lenght:4
cyrus.cesnet.cz A 195.113.144.245
Packet total length 358
---------------------------------------------------
Answer count:1
Answer no:1
Data lenght:23
Type:UNKNOWN - SKIPED
Packet total length 358
---------------------------------------------------
Answer count:1
Answer no:1
Data lenght:23
Type:UNKNOWN - SKIPED
Packet total length 285
---------------------------------------------------
Answer count:1
Answer no:1
Data lenght:4
cesnet.cz A 195.113.144.230
Packet total length 400
---------------------------------------------------
Answer count:1
Answer no:1
Data lenght:4
e3891.g.akamaiedge.net A 104.123.225.99
Packet total length 170
---------------------------------------------------
Answer count:0
Packet total length 147
---------------------------------------------------
Answer count:0
Packet total length 199
---------------------------------------------------
Answer count:2
Answer no:1
Data lenght:15
stun.ekiga.net CNAME stun.sipgate.net
Answer no:2
Data lenght:4
stun.sipgate.net A 217.10.68.152
Packet total length 136
---------------------------------------------------
Answer count:0
Packet total length 123
---------------------------------------------------
Answer count:0
Packet total length 391
---------------------------------------------------
Answer count:8
Answer no:1
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 50.16.197.102
Answer no:2
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 23.21.54.131
Answer no:3
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 23.21.57.12
Answer no:4
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 23.21.73.93
Answer no:5
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 23.21.95.141
Answer no:6
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 23.23.131.65
Answer no:7
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 23.23.175.175
Answer no:8
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 23.23.220.195
Packet total length 118
---------------------------------------------------
Answer count:0
Packet total length 214
---------------------------------------------------
Answer count:2
Answer no:1
Data lenght:31
polling.bbc.co.uk CNAME polling.bbc.co.uk.edgekey.net
Answer no:2
Data lenght:21
polling.bbc.co.uk.edgekey.net CNAME e3891.g.akamaiedge.net
Packet total length 487
---------------------------------------------------
Answer count:3
Answer no:1
Data lenght:31
polling.bbc.co.uk CNAME polling.bbc.co.uk.edgekey.net
Answer no:2
Data lenght:21
polling.bbc.co.uk.edgekey.net CNAME e3891.g.akamaiedge.net
Answer no:3
Data lenght:4
e3891.g.akamaiedge.net A 104.123.225.99
Packet total length 416
---------------------------------------------------
Answer count:1
Answer no:1
Data lenght:4
e3891.g.akamaiedge.net A 104.123.225.99
Packet total length 185
---------------------------------------------------
Answer count:1
Answer no:1
Data lenght:26
Type:UNKNOWN - SKIPED
Packet total length 265
---------------------------------------------------
Answer count:1
Answer no:1
Data lenght:4
vcse-001.4video.cz A 88.208.103.25
Packet total length 152
---------------------------------------------------
Answer count:0
Packet total length 143
---------------------------------------------------
Answer count:0
Packet total length 416
---------------------------------------------------
Answer count:1
Answer no:1
Data lenght:4
e3891.g.akamaiedge.net A 104.123.225.99
Packet total length 496
---------------------------------------------------
Answer count:4
Answer no:1
Data lenght:156
fit.vutbr.cz RRSIG 
Answer no:2
Data lenght:24
fit.vutbr.cz DS 
Answer no:3
Data lenght:36
fit.vutbr.cz DS 
Answer no:4
Data lenght:160
fit.vutbr.cz RRSIG 
Packet total length 461
---------------------------------------------------
Answer count:3
Answer no:1
Data lenght:156
vutbr.cz RRSIG 
Answer no:2
Data lenght:45
vutbr.cz SOA rhino.cis.vutbr.cz
Answer no:3
Data lenght:156
vutbr.cz RRSIG 
Packet total length 416
---------------------------------------------------
Answer count:1
Answer no:1
Data lenght:4
e3891.g.akamaiedge.net A 104.123.225.99
Packet total length 551
---------------------------------------------------
Answer count:3
Answer no:1
Data lenght:157
cesnet.cz RRSIG 
Answer no:2
Data lenght:4
cesnet.cz A 195.113.144.230
Answer no:3
Data lenght:285
cesnet.cz RRSIG 
Packet total length 401
---------------------------------------------------
Answer count:2
Answer no:1
Data lenght:155
muni.cz RRSIG 
Answer no:2
Data lenght:155
muni.cz RRSIG 
Packet total length 420
---------------------------------------------------
Answer count:3
Answer no:1
Data lenght:289
feec.vutbr.cz RRSIG 
Answer no:2
Data lenght:14
feec.vutbr.cz MX <Root>
Answer no:3
Data lenght:8
feec.vutbr.cz MX <Root>
Packet total length 416
---------------------------------------------------
Answer count:1
Answer no:1
Data lenght:4
e3891.g.akamaiedge.net A 104.123.225.99
Packet total length 391
---------------------------------------------------
Answer count:8
Answer no:1
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 54.235.168.251
Answer no:2
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 54.235.180.105
Answer no:3
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 54.243.122.10
Answer no:4
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 54.225.73.95
Answer no:5
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 54.225.207.136
Answer no:6
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 54.225.216.1
Answer no:7
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 54.225.247.92
Answer no:8
Data lenght:4
ping.chartbeat.net A 54.235.140.245
Packet total length 551
---------------------------------------------------
Answer count:4
Answer no:1
Data lenght:150
mvcr.cz RRSIG 
Answer no:2
Data lenght:36
mvcr.cz DS 
Answer no:3
Data lenght:155
mvcr.cz RRSIG 
Answer no:4
Data lenght:24
mvcr.cz NSEC 


Zpracovani dokonceno!
news.bbc.co.uk CNAME newswww.bbc.net.uk 2
newswww.bbc.net.uk A 212.58.244.56 1
newswww.bbc.net.uk A 212.58.246.80 1
www.bbc.co.uk CNAME www.bbc.net.uk 2
www.bbc.net.uk A 212.58.246.95 2
www.bbc.net.uk A 212.58.244.71 2
static.bbci.co.uk CNAME static-bbci.bbc.net.uk 2
static-bbci.bbc.net.uk CNAME static.bbci.co.uk.edgekey.net 2
static.bbci.co.uk.edgekey.net CNAME e3891.g.akamaiedge.net 2
e3891.g.akamaiedge.net A 104.123.225.99 18
nav.files.bbci.co.uk CNAME nav.files.bbci.co.uk.edgekey.net 1
nav.files.bbci.co.uk.edgekey.net CNAME e3891.g.akamaiedge.net 1
static.bbc.co.uk CNAME static.bbc.net.uk 2
static.bbc.net.uk CNAME static.bbc.co.uk.edgekey.net 2
static.bbc.co.uk.edgekey.net CNAME e3891.g.akamaiedge.net 2
mybbc.files.bbci.co.uk CNAME mybbc.files.bbci.co.uk.edgekey.net 2
mybbc.files.bbci.co.uk.edgekey.net CNAME e3891.g.akamaiedge.net 2
ichef.bbci.co.uk CNAME ichef-bbci.bbc.net.uk 3
ichef-bbci.bbc.net.uk CNAME ichef.bbci.co.uk.edgekey.net 3
ichef.bbci.co.uk.edgekey.net CNAME e3891.g.akamaiedge.net 3
ichef-1.bbci.co.uk CNAME ichef.bbci.co.uk 1
fig.bbc.co.uk CNAME fig.bbc.net.uk 2
fig.bbc.net.uk A 212.58.244.115 2
fig.bbc.net.uk A 212.58.246.213 2
ocsp2.globalsign.com CNAME cdn.globalsigncdn.com 2
cdn.globalsigncdn.com A 104.16.25.216 2
cdn.globalsigncdn.com A 104.16.26.216 2
cdn.globalsigncdn.com A 104.16.27.216 2
cdn.globalsigncdn.com A 104.16.28.216 2
cdn.globalsigncdn.com A 104.16.24.216 2
cdn.globalsigncdn.com AAAA 2400:cb00:2048:0001:0000:0000:6810:1bd8 1
cdn.globalsigncdn.com AAAA 2400:cb00:2048:0001:0000:0000:6810:1cd8 1
cdn.globalsigncdn.com AAAA 2400:cb00:2048:0001:0000:0000:6810:18d8 1
cdn.globalsigncdn.com AAAA 2400:cb00:2048:0001:0000:0000:6810:19d8 1
cdn.globalsigncdn.com AAAA 2400:cb00:2048:0001:0000:0000:6810:1ad8 1
www.bbc.com CNAME www-bbc-com.bbc.net.uk 3
www-bbc-com.bbc.net.uk A 212.58.244.26 1
www-bbc-com.bbc.net.uk A 212.58.246.54 1
ssl.bbc.co.uk CNAME ssl.bbc.net.uk 2
ssl.bbc.net.uk A 212.58.246.213 1
ssl.bbc.net.uk A 212.58.244.115 1
sa.bbc.co.uk CNAME bbc01.sitestat.com 2
bbc01.sitestat.com A 77.72.116.213 1
bbc01.sitestat.com A 77.72.118.213 1
cdn.krxd.net CNAME cdn-traffic-director.krxd.net 2
cdn-traffic-director.krxd.net CNAME cdn-fastly.krxd.net 2
cdn-fastly.krxd.net CNAME cdn-fastly.krxd.net.c.global-ssl.fastly.net 2
cdn-fastly.krxd.net.c.global-ssl.fastly.net CNAME prod.c.ssl.global.fastlylb.net 2
prod.c.ssl.global.fastlylb.net A 151.101.12.175 1
pagead2.googlesyndication.com CNAME pagead46.l.doubleclick.net 2
pagead46.l.doubleclick.net A 216.58.209.194 2
pagead46.l.doubleclick.net AAAA 2a00:1450:400d:0802:0000:0000:0000:2002 3
www.googletagservices.com CNAME pagead46.l.doubleclick.net 2
search.files.bbci.co.uk CNAME search.files.bbci.co.uk.edgekey.net 2
search.files.bbci.co.uk.edgekey.net CNAME e3891.g.akamaiedge.net 2
a1294.w20.akamai.net A 2.21.74.65 1
a1294.w20.akamai.net A 2.21.74.57 1
polling.bbc.co.uk CNAME polling.bbc.co.uk.edgekey.net 4
polling.bbc.co.uk.edgekey.net CNAME e3891.g.akamaiedge.net 4
feeds.bbci.co.uk CNAME feeds.bbci.co.uk.edgekey.net 2
feeds.bbci.co.uk.edgekey.net CNAME e3891.g.akamaiedge.net 2
static.chartbeat.com CNAME global.ssl.fastly.net 2
global.ssl.fastly.net CNAME global-ssl.fastly.net 2
global-ssl.fastly.net CNAME prod.a.ssl.global.fastlylb.net 2
prod.a.ssl.global.fastlylb.net A 151.101.12.249 1
beacon.krxd.net CNAME beacon-a-dub.lb.krxd.net 2
beacon-a-dub.lb.krxd.net CNAME beacon-a-v2-596299490.eu-west-1.elb.amazonaws.com 2
beacon-a-v2-596299490.eu-west-1.elb.amazonaws.com A 46.137.176.178 1
beacon-a-v2-596299490.eu-west-1.elb.amazonaws.com A 46.137.191.93 1
beacon-a-v2-596299490.eu-west-1.elb.amazonaws.com A 54.217.205.184 1
beacon-a-v2-596299490.eu-west-1.elb.amazonaws.com A 54.228.192.30 1
beacon-a-v2-596299490.eu-west-1.elb.amazonaws.com A 54.228.201.86 1
beacon-a-v2-596299490.eu-west-1.elb.amazonaws.com A 54.228.211.70 1
beacon-a-v2-596299490.eu-west-1.elb.amazonaws.com A 46.51.180.69 1
beacon-a-v2-596299490.eu-west-1.elb.amazonaws.com A 46.137.88.70 1
loadm.exelator.com CNAME loadus.tm.ssl.exelator.com 2
loadus.tm.ssl.exelator.com CNAME eu-west.load.exelator.com 2
eu-west.load.exelator.com CNAME load.amexp.exelator.com 2
load.amexp.exelator.com A 216.52.1.12 1
usermatch.krxd.net CNAME usermatch-ash-1350078884.us-east-1.elb.amazonaws.com 2
usermatch-ash-1350078884.us-east-1.elb.amazonaws.com A 107.22.241.77 1
usermatch-ash-1350078884.us-east-1.elb.amazonaws.com A 23.21.212.240 1
usermatch-ash-1350078884.us-east-1.elb.amazonaws.com A 23.23.219.8 1
usermatch-ash-1350078884.us-east-1.elb.amazonaws.com A 50.17.232.169 1
usermatch-ash-1350078884.us-east-1.elb.amazonaws.com A 50.19.107.76 1
usermatch-ash-1350078884.us-east-1.elb.amazonaws.com A 54.197.254.190 1
usermatch-ash-1350078884.us-east-1.elb.amazonaws.com A 54.225.133.124 1
usermatch-ash-1350078884.us-east-1.elb.amazonaws.com A 54.225.210.192 1
idsync.rlcdn.com CNAME idsync-ext.rlcdn.com 2
idsync-ext.rlcdn.com A 54.152.203.23 2
i.w55c.net CNAME dxedge-prod-lb-404808087.eu-central-1.elb.amazonaws.com 2
dxedge-prod-lb-404808087.eu-central-1.elb.amazonaws.com A 52.29.155.24 1
dxedge-prod-lb-404808087.eu-central-1.elb.amazonaws.com A 52.59.116.250 1
dxedge-prod-lb-404808087.eu-central-1.elb.amazonaws.com A 54.93.130.65 1
dxedge-prod-lb-404808087.eu-central-1.elb.amazonaws.com A 54.93.194.19 1
dxedge-prod-lb-404808087.eu-central-1.elb.amazonaws.com A 52.28.78.40 1
dxedge-prod-lb-404808087.eu-central-1.elb.amazonaws.com A 52.28.121.238 1
dxedge-prod-lb-404808087.eu-central-1.elb.amazonaws.com A 52.28.171.120 1
dxedge-prod-lb-404808087.eu-central-1.elb.amazonaws.com A 52.29.132.94 1
c.go-mpulse.net CNAME c.go-mpulse.net.cdn.cloudflare.net 2
c.go-mpulse.net.cdn.cloudflare.net A 104.16.25.190 1
c.go-mpulse.net.cdn.cloudflare.net A 104.16.26.190 1
c.go-mpulse.net.cdn.cloudflare.net A 104.16.27.190 1
c.go-mpulse.net.cdn.cloudflare.net A 104.16.23.190 1
c.go-mpulse.net.cdn.cloudflare.net A 104.16.24.190 1
star-mini.c10r.facebook.com A 31.13.84.36 1
star-mini.c10r.facebook.com AAAA 2a03:2880:f107:0083:face:b00c:0000:25de 1
edigitalsurvey.com A 46.236.9.36 1
me-cdn.effectivemeasure.net CNAME traffic.em.io 2
traffic.em.io A 52.17.222.178 2
secure-us.imrworldwide.com A 138.108.96.100 1
shop.bbc.com A 207.159.133.98 1
search.bbc.co.uk CNAME search.bbc.net.uk 2
search.bbc.net.uk A 212.58.246.161 2
search.bbc.net.uk A 212.58.244.158 2
ssc.api.bbc.com CNAME ssc.live.3925c5b702a8aaca.xhst.bbci.co.uk 2
ssc.live.3925c5b702a8aaca.xhst.bbci.co.uk CNAME live-mybb-componen-1ja6lq9r6z7zi-1331949258.eu-west-1.elb.amazonaws.com 2
live-mybb-componen-1ja6lq9r6z7zi-1331949258.eu-west-1.elb.amazonaws.com A 52.210.59.77 1
live-mybb-componen-1ja6lq9r6z7zi-1331949258.eu-west-1.elb.amazonaws.com A 52.16.236.252 1
m.bbc.co.uk CNAME m.live.bbc.co.uk 1
m.live.bbc.co.uk CNAME m-live.bbc.net.uk 1
m-live.bbc.net.uk A 212.58.246.174 1
m-live.bbc.net.uk A 212.58.244.163 1
ocsp.godaddy.com CNAME ocsp.godaddy.com.akadns.net 2
ocsp.godaddy.com.akadns.net A 50.63.243.230 1
pages.email.bbc.com CNAME pages.virt.s6.exacttarget.com 2
pages.virt.s6.exacttarget.com A 68.232.203.80 1
advertising.bbcworldwide.com CNAME advertising.bbcworldwide.com.edgekey.net 2
advertising.bbcworldwide.com.edgekey.net CNAME e10296.g.akamaiedge.net 2
e10296.g.akamaiedge.net A 104.123.201.155 2
load.s3.amazonaws.com CNAME s3-1-w.amazonaws.com 2
s3-1-w.amazonaws.com A 52.216.65.48 2
ping.chartbeat.net A 54.243.156.79 1
ping.chartbeat.net A 107.20.147.185 1
ping.chartbeat.net A 107.22.250.38 1
ping.chartbeat.net A 23.21.147.41 1
ping.chartbeat.net A 23.21.206.73 1
ping.chartbeat.net A 50.19.83.4 1
ping.chartbeat.net A 54.83.19.182 1
ping.chartbeat.net A 54.197.250.167 1
e.visualdna.com CNAME eu-lb-p01-544546018.eu-west-1.elb.amazonaws.com 2
eu-lb-p01-544546018.eu-west-1.elb.amazonaws.com A 52.19.80.20 1
eu-lb-p01-544546018.eu-west-1.elb.amazonaws.com A 52.30.91.181 1
eu-lb-p01-544546018.eu-west-1.elb.amazonaws.com A 54.154.197.229 1
gp.symcd.com CNAME ocsp-ds.ws.symantec.com.edgekey.net 2
ocsp-ds.ws.symantec.com.edgekey.net CNAME e8218.dscb1.akamaiedge.net 2
e8218.dscb1.akamaiedge.net A 23.37.43.27 1
e8218.dscb1.akamaiedge.net AAAA 2a02:26f0:0132:0384:0000:0000:0000:201a 2
e8218.dscb1.akamaiedge.net AAAA 2a02:26f0:0132:0386:0000:0000:0000:201a 2
stun.ekiga.net CNAME stun.sipgate.net 2
stun.sipgate.net A 217.10.68.152 2
ping.chartbeat.net A 54.243.192.35 1
ping.chartbeat.net A 54.235.106.167 1
ping.chartbeat.net A 54.243.45.82 1
ping.chartbeat.net A 54.243.68.187 1
ping.chartbeat.net A 54.243.88.121 1
ping.chartbeat.net A 54.243.97.69 1
ping.chartbeat.net A 54.243.116.238 1
ping.chartbeat.net A 54.243.170.119 1
ni.cz SOA ns1.vultr.com 1
nic.cz SOA a.ns.nic.cz 2
www-bbc-com.bbc.net.uk A 212.58.246.55 1
www-bbc-com.bbc.net.uk A 212.58.244.27 1
www.google.com A 216.58.208.196 1
www.google.com AAAA 2a00:1450:4007:080d:0000:0000:0000:2004 1
clients1.google.com CNAME clients.l.google.com 2
clients.l.google.com A 95.168.222.177 1
clients.l.google.com A 95.168.222.178 1
clients.l.google.com A 95.168.222.182 1
clients.l.google.com A 95.168.222.183 1
clients.l.google.com A 95.168.222.187 1
clients.l.google.com A 95.168.222.148 1
clients.l.google.com A 95.168.222.152 1
clients.l.google.com A 95.168.222.153 1
clients.l.google.com A 95.168.222.157 1
clients.l.google.com A 95.168.222.158 1
clients.l.google.com A 95.168.222.162 1
clients.l.google.com A 95.168.222.163 1
clients.l.google.com A 95.168.222.167 1
clients.l.google.com A 95.168.222.168 1
clients.l.google.com A 95.168.222.172 1
clients.l.google.com A 95.168.222.173 1
clients.l.google.com AAAA 2a00:1450:4008:0803:0000:0000:0000:200e 2
ping.chartbeat.net A 54.225.95.177 1
ping.chartbeat.net A 54.225.184.146 1
ping.chartbeat.net A 184.73.215.34 1
ping.chartbeat.net A 23.21.84.138 1
ping.chartbeat.net A 23.21.147.123 1
ping.chartbeat.net A 23.21.240.237 1
ping.chartbeat.net A 23.23.141.187 1
ping.chartbeat.net A 50.17.197.15 1
nic.cz RRSIG  1
www.nic.cz A 217.31.205.50 1
www.nic.cz RRSIG  1
vortex-win.data.microsoft.com CNAME asimov-win.vortex.data.microsoft.com.akadns.net 2
asimov-win.vortex.data.microsoft.com.akadns.net CNAME geo.vortex.data.microsoft.com.akadns.net 2
geo.vortex.data.microsoft.com.akadns.net CNAME db5.vortex.data.microsoft.com.akadns.net 2
db5.vortex.data.microsoft.com.akadns.net A 64.4.54.254 1
settings-win.data.microsoft.com CNAME asimov-win.settings.data.microsoft.com.akadns.net 2
asimov-win.settings.data.microsoft.com.akadns.net CNAME geo.settings.data.microsoft.com.akadns.net 2
geo.settings.data.microsoft.com.akadns.net CNAME db5.settings.data.microsoft.com.akadns.net 2
db5.settings.data.microsoft.com.akadns.net A 40.77.226.249 1
kazi.fit.vutbr.cz NSEC  1
kazi.fit.vutbr.cz RRSIG  1
crl.globalsign.net A 198.41.214.183 1
crl.globalsign.net A 198.41.214.184 1
crl.globalsign.net A 198.41.214.185 1
crl.globalsign.net A 198.41.214.186 1
crl.globalsign.net A 198.41.214.187 1
crl.globalsign.net A 198.41.215.182 1
crl.globalsign.net A 198.41.215.183 1
crl.globalsign.net A 198.41.215.184 1
crl.globalsign.net A 198.41.215.185 1
crl.globalsign.net A 198.41.215.186 1
crl.globalsign.net AAAA 2400:cb00:2048:0001:0000:0000:c629:d7b7 1
crl.globalsign.net AAAA 2400:cb00:2048:0001:0000:0000:c629:d7b8 1
crl.globalsign.net AAAA 2400:cb00:2048:0001:0000:0000:c629:d7b9 1
crl.globalsign.net AAAA 2400:cb00:2048:0001:0000:0000:c629:d7ba 1
crl.globalsign.net AAAA 2400:cb00:2048:0001:0000:0000:c629:d6b7 1
crl.globalsign.net AAAA 2400:cb00:2048:0001:0000:0000:c629:d6b8 1
crl.globalsign.net AAAA 2400:cb00:2048:0001:0000:0000:c629:d6b9 1
crl.globalsign.net AAAA 2400:cb00:2048:0001:0000:0000:c629:d6ba 1
crl.globalsign.net AAAA 2400:cb00:2048:0001:0000:0000:c629:d6bb 1
crl.globalsign.net AAAA 2400:cb00:2048:0001:0000:0000:c629:d7b6 1
kazi4.fit.vutbr.cz NSEC  1
kazi4.fit.vutbr.cz RRSIG  1
kazi6.fit.vutbr.cz NSEC  1
kazi6.fit.vutbr.cz RRSIG  1
kbterm.fit.vutbr.cz NSEC  1
kbterm.fit.vutbr.cz RRSIG  1
ping.chartbeat.net A 107.22.215.99 1
ping.chartbeat.net A 23.21.78.116 1
ping.chartbeat.net A 23.23.170.207 1
ping.chartbeat.net A 23.23.222.225 1
ping.chartbeat.net A 50.16.227.116 1
ping.chartbeat.net A 54.204.6.142 1
ping.chartbeat.net A 54.225.207.136 2
ping.chartbeat.net A 54.225.216.1 2
cyrus.cesnet.cz A 195.113.144.245 1
cesnet.cz A 195.113.144.230 2
ping.chartbeat.net A 50.16.197.102 1
ping.chartbeat.net A 23.21.54.131 1
ping.chartbeat.net A 23.21.57.12 1
ping.chartbeat.net A 23.21.73.93 1
ping.chartbeat.net A 23.21.95.141 1
ping.chartbeat.net A 23.23.131.65 1
ping.chartbeat.net A 23.23.175.175 1
ping.chartbeat.net A 23.23.220.195 1
vcse-001.4video.cz A 88.208.103.25 1
fit.vutbr.cz RRSIG  2
fit.vutbr.cz DS  2
vutbr.cz RRSIG  2
vutbr.cz SOA rhino.cis.vutbr.cz 1
cesnet.cz RRSIG  2
muni.cz RRSIG  2
feec.vutbr.cz RRSIG  1
feec.vutbr.cz MX <Root> 2
ping.chartbeat.net A 54.235.168.251 1
ping.chartbeat.net A 54.235.180.105 1
ping.chartbeat.net A 54.243.122.10 1
ping.chartbeat.net A 54.225.73.95 1
ping.chartbeat.net A 54.225.247.92 1
ping.chartbeat.net A 54.235.140.245 1
mvcr.cz RRSIG  2
mvcr.cz DS  1
mvcr.cz NSEC  1


*******************DEALLOC**********************
-r
